\SetVersePairs{
  {\item \VSup{1d}\Inchoatio{In}[ ]{con}spéctu angelórum psallam \MediatioVIII{ti}[bi,] \VSup{2a}adorábo ad templum \TerminatioVIII{sanc}{tum}[ ]{tu}um.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{1c}\Inchoatio{Pe}{ran}te os vossos anjos vou can\MediatioVIII{tar}[-vos] \VSup{2a}e ante o vosso tempo \TerminatioVIII{vou}[ ]{pros}{tar}-me.~\Antiphona},
  {\item \VSup{2b}\Inchoatio{Et}[ ]{con}fitébor nómini \Flexa{tu}[o] propter misericórdiam tuam et veritátem \MediatioVIII{tu}[am,] quóniam magnificásti super omne nomen eló\TerminatioVIII{qui}{um}[ ]{tu}um.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{2bc}\Inchoatio{Eu}[ ]{a}gradeço vosso amor, vossa ver\MediatioVIII{da}[de,] porque fizestes muito mais que \TerminatioVIII{pro}{me}{tes}tes.~\Antiphona},
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{In}[ ]{qua}cúmque die invocávero te, ex\MediatioVIII{áu}[di me;] multiplicábis in ánima me\TerminatioVIII{a}[ ]{vir}{tú}tem.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}\Inchoatio{Na}{que}le dia em que gritei, vós me escu\MediatioVIII{tas}[tes] e aumentastes o vigor da \TerminatioVIII{mi}{nha}[ ]{al}ma.~\Antiphona}
}